屋企行100MB寬頻，想問下有冇WIFI router介紹？

屋企行100MB寬頻，想問下有冇WIFI router介紹？邊隻牌子型號好？

100mb是但執隻tplink啦

求其買netgear/asus最平嗰隻行ac就得

忘了說，主要都係 射 WI-FI 比 PS 4 玩

budget幾多 屋企幾大？

on9 jai先答得出

成班膠玩大陸tp link

即係邊隻好

自己做功課...

都係用緊100mb, 但買左asus ax56u

準備將來升級1000mb

最近linksys隻mx5300幾多人玩，幾靚仔

有錢仔

linksys, google wifi,唔會後悔

準備定俾隊友屌都得

我未買，仲唸緊買mx5300定等ax86u